而家邊度可以walk in買到iphone 12 Pro

突然間屋企人話想買部iPhone手機
要即時出到喺邊度可以有現貨?
用開android乜都唔識,唔好鬧我

先達

有賣iphone既地方應該都有

豐澤

amazon

想問而家香港啲apple Store有冇得walk in買到ifc同lee Garden

冇

邊間會有12 pro?

仲炒緊
出面收多400

百記食炒價

上星期五係沙田豐澤大把貨

SmarTone 台機

死全家啦屌你老母

死開啦二手西
你班巴絲唔係咁諗呀大把人text我
台機大家都有得買，你自己成碌柒咁喺到等
抵你冇機用啦

爭住text俾錢你老母醫cancer

肥柒濛狗死剩把口
唔得閒講住 趕住數錢

數清楚d呀柒頭 4舊水咁撚大生意

其實直接去apple 門市 買就可以

曬多啲時間喺連登啦廢柒
我有講我有幾多隻咩dse仔

我出年先考dse 多謝

衛信，豐澤，apple store 果啲啦

你地會唔會即場拆開包裝 check 機？

Apple Store